馬會今次跑馬揀星期六，真係唔話得

如果唔係，我諗好多人會好似我咁入馬場唔去遊行

馬會當然知道政府並不是他的老細

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

d馬主走哂或者比人拉哂
仲點馬照跑

馬會 : 不忘初心

馬會都驚左送中

賭博呢d 大把黑錢